有無絲打想搬出黎住

利申 我係絲
而家住緊個度有間單人房放緊租 廚廁共用
住客都係女 有保安非唐樓
想搵個年紀相近 啱傾d既人做Roommate
（我2字頭）
有意留tg傾！！

真絲有意 留tg?

tg me :hugo1991

絲wor

唔一定男人先叫hugo

Okok sor tg ed

hugo心諗 玩厭未

Btw係要同業主簽約架
至少簽一年
所以短租就唔得啦

你都唔講how much

$3700

絲打認清假膠 hugo1991呢個tg俾人玩到邊到都見到

早日搵到好同屋主

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屌block撚柒佢

我都好想夾，可惜我有jer

好想同女住客瘋狂扑野

係新界？

租客要幫業主搵租客
佢有冇回佣俾你？

我想搵個正常d既roommate姐

仔都可以正常
支持性別平等